武則天迫死個仔=林鄭媽媽迫死香港子民

黃台瓜何堪摘 誠哥好野

咁啱當權者都係女人

推

咁啱故事主角都係母子關係

😭😭

誠哥係唔係李後主?

咁女媧煉石補青天呢？

董建華=唐高祖,曾任權=唐太宗,梁振英=唐高宗,林鄭月蛾=武則天

重要又係黃

但係誠哥唔肯答摘瓜係邊個

乜咁俾面,淋病幫武則天挽鞋都唔配

鬼同條臭閪母子關係咩

李嘉誠想講佢係林鄭個仔

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

林鄭老母

未死得住!

其實應該係大陸逼死香港

你肯定係咁啱？

等睇環球時報解讀